今日好撚熱，食花生救港既唔洗出黎架喇，粗重野等我地班戇鳩仔做啦

正評：唔怕熱既戇鳩仔
負評：花生救港既醒目仔

利申：到左，著埋黑衫

肥同怕熱唔撚係藉口黎

利申：照片得當事人同意上傳

警方可以針對非法集會搵相中人算賬

驚既就唔出黎

直接去自首丫笨
屌你老母都冇撚腦既

自首話我今日去左遊行呀？屌你老母都無撚腦既！

你影鳩義士個樣wo，唔爭在報埋驚丫 今日個遊行冇申請架你老母臭閪

驚到咁撚樣，你繼續縮响個mon後面先

匹夫
好勇武

連和理非遊行都唔敢，你上網留言都小心D，一陣比公安check ip上門拉人